iphone6s宜家幾錢吖

128gb 6s
iphone x 出左諗住買部6s
部Samsung 5s用到宜家太舊想換

人呢

apple網站壞撚左？

你就壞左
咁大間公司個網點會壞

咁好明顯係你個腦壞咗啦

抵玩

考慮緊se 轉6s

人地話你on99 唔識自己上網睇

64GB 4688太貴 32GB又唔夠用

6s銀色128有盒有單3300要唔要

$3300 全你老味咩

有興趣
Tg: @haaaahaaaa

問得岀果啲係咪弱撚智

買一年，重有兩年保養，豐澤保

7成新啦，主要係仆街機背有氧化6s通病

比埋個原廠套

加左你

邊撚度 64GB，係 128 GB 呀

搵唔到你嘅屌

自己上網睇幾錢啦 仲要人地幫你睇埋 洗唔洗幫你用埋呀 on9仔

***幾時有5s

又要平又要全新
去買小米啦

$4688都嫌貴，買乜撚野iphone呀你，用小米啦